[理性討論]到底mk仔啲錢邊度黎

又買煙仔食又飲酒成日去玩得閒 飲飲食食又要溝女屌閪 又漂頭又乜又物 仲要個個用靚電話
又好似唔洗點做咁

父母

不要問 你會怕

啲女養

呢個真 識唔少都係女就返工 男就遊手好閒

條女做雞貼

補番個頭盔：非stereotype

返工囉

今日大佬比左廿蚊 係開心既

係開心仔嘅